---
label: Список минилендингов
order: -10
---

![Страница списка минилендингов](../static/images/mlp-list.png)
Показатели

В колонке “Показатели” есть несколько чисел, давайте разберемся, что они значат.

 - Просмотров — это количество уникальных входов на минилендинг; 
 - Кликов — это количество кликов по кнопкам. Учитывается каждый клик, поэтому их может быть больше, чем просмотров; 
 - Чатов — это количество клиентов, попавших в чат. Отображается в процентах от количества уникальных входов.

Данные показатели отображаются со времени создания минилендинга. Более подробная статистика во времени доступна в разделе Дашборд.

[!ref ](../extra/dashboard)